今日打咗疫苗 從此唔使再戴口罩

既然隻疫苗咁勁
特首同打咗疫苗班高官應該率先由聽日起唔再戴口罩
應該以身作則做個好榜樣
從而畀信心其他人打
下一步首要應該係嗰三萬個公務員打先
因為目前疫苗數量有限
覺得應該留返畀佢哋優先接種

戴咗都要除返落嚟

打左可唔可以去旅行？

百毒不侵

外國承認先得

正路應該可以 已經有免疫

中國認可=世全界認可

$5000